（求推介）有無咩漫畫睇完Sad或絕望到爆

古谷實全系列 烙印戰士 都睇過
請問有無其他好推介

異能者
孤高之人

留名等睇其他

烙印真係sad+絕望到仆街

勇者赫魯庫
先甜後苦

地球防衛少年

晚安 布布

等更新等到絕望

星星公主

三角草的春天

布乜乜乜柒的馬車

魔偶馬戲團漫畫版

Devilman

變身

炎拳

狼的紋章
Sad到仆街

少女終末旅行

寶石之國

龍頭

Hunter

新堂L 変身

school days
點解咁垃圾嘅人有咁多女屌

死神

吸血大耳窿

測幅射係佢之上